\begin{aufgabe}{Grüßen}
\begin{enumerate}
\item Schreibe ein Scheme-Programm, das die Benutzerin nach ihrem Namen fragt
und sie daraufhin mit ihrem Namen freundlich grüßt.
\item Ergänze nun das Programm um die Eingabe des Alters der Benutzerin.
Wenn das Alter eine Primzahl ist, soll das Programm besondere Glückwünsche
ausrichten.

{\scriptsize\emph{Tipp.} Verwende die
Prozedur~\schemeinline{string->number}.\par}
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
